我是柒頭 你問我答

見依家乜人都玩ask fm sayatme 乜乜乜
連登個個又玩你問我答
為左順應潮流 我又玩下先

你係牛定柒頭

好似牛既柒頭